caroxxell 有條友放 macbook pro 2017 公司貨

Caroxxell 有條友放 macbook pro 15” i7 256gb $7500 全新...
佢話係公司貨..但要入左錢先寄出唔可以面交..
各位巴打知唔知咩叫公司貨？

入完錢賣家人間蒸發嘅話樓主會點做

上連登開post

仲要寄出
戇鳩 咁貴既野梗係一手交錢 一手交貨

同淘寶買notebook有咩分別

我都係咁諗但如果有銀行number 的話其實係咪會追查到？

巴打認真？ 幫同一條友買？

淘寶好似仲安全過佢

佢話驚比apple 啲人發現wor

叫黑驚搞得黎個7500都變退休金

曲到直
多謝巴打

同意
對買家黎講預追唔返
但對嗰條友黎講好易比人追查到ga wor
好易就比人拉

即係知道係邊個做，但都告佢唔入？

唔好以為有銀行number 就大哂 有d 人會比少少錢問人借個銀行number 同卡 之後又會有人咁撚on9真係借比人

佢比個海外account你
你俾唔俾?

其實樓豬你去睇下佢開個啲賣買既留言啦，唔止一次有人係話佢呃人

dcfever都有

死咗佢算啦

白痴

唔知點解比巴打屌都覺得好溫暖
多謝各位巴打意見

入空頭支票咪得

黑警會開file先算

用下你個死人腦啦

打開門做生意一定真既
厄人人地咪做唔落去
放心去馬

網絡公審

呃

淘寶會話假一賠百
果個賣家連話假一賠百都冇囉

大隊人馬幫手拉人
(如果你話個賣家收錢搞毒立)

唔肯面交 幾平都唔制啦

有咁抵是但益個fd都輪唔到你啦

淘寶收唔到貨嘅佢都收唔到錢

咪玩啦 好似半價賣隻勞俾你咁 你肯收咩
香港境內又唔敢當面交收

見到USPS已經知伏到仆街啦

道門係邊？

其實樓主係賣緊部機

買啦，反正去aos買都係先俾錢後寄貨
一口氣買十部

扮寄失你就碌柒啦

香港就係太多你呢啲on9

go

其實有種呃錢方式
online game用咗好耐
A放用具，B買A嘅嘢，C向B買嘢
然後B叫C入數（但留A嘅account）
C收唔到用具
但A收到錢就以為B畀咗錢
所以將用具畀咗B

有account都唔一定係賣家本人㗎

7500 二手都買唔到啦！咪傻啦！係咁平個個都唔去apple買啦lol

講真 有心查黑警實查到
如果你係淋鄭個仔

Are you on9?

當然
但樓主唔係呀嘛

冇耐之前都好似有單放apple野
係元朗交收 最後冇左影

一個無貨收
一個收爆炸品

唔係呃人 上個月先買完
佢地員工點會呃人呢
開心使用中